減重問題

已經第12日平台期，出左2舊腹肌後就停了，大家有相同情況嗎？

警務人員子女關注組